一句講晒 貪曾定神曾

未判個陣個個貪曾前貪曾後
一判就個個讚 睇埋人地求情信個個當佢神咁拜
正評：貪曾
負評：神曾

又貪 又有做過好事

好似强姦犯可以孝順
好球員可以好賤

神憎鬼厭的貪曾